人人都係文宣，停止留於連登圍爐！

人人都係文宣，停止留於連登圍爐！
全部同我出去文宣

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

文宣必須做：連儂牆、派傳單、人肉廣告牌（貼喺手袋/背脊）、草船借箭改保皇黨poster、藍絲擾敵、外國文宣、黑警濫暴放映會。重點！！！澄清721不是720！！！好多人唔知！！！

我要聽日一出街到番屋企
都見到721 message！